癱瘓係要Be humble

尋晚到依一刻

有班人係度不斷帶風向，話見到藍絲、返工就襲擊

如果我地俾仇恨遮蔽，咁同白衫有咩分別，到時同路人仲可以用咩野理據幫大家解話

請各位理智，要係鏡頭下主動向世界解釋我地做緊咩

今日係要罷工，唔係搵人打交

Be water and be humble

Be humble

Be water. Be nice.

低級黑

沒有不合作 只有超合作

推
千期唔好做藍絲嗰啲on9野

推

一定係扮慘

態度好啲，唔好屌返人

係因為政府唔回應我地先要出黎

我都好想返工架

Be water and be humble

今日係展示文明嘅罷工行動

好快有記者訪問

大家表演得大方得體

將矛頭指向近兩個月唔回應市民嘅政府

be humble

be water be humble

藍絲打人圍撚佢

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

今日係勝仗，由旺角打到去尖沙咀再兜返去九龍城之後回馬槍去埋黃大仙紅隨仲塞咗兩次

Btw 今日始終有至少廿幾個義士比狗拉咗，我地一定要檢討，唔可以再有手足比狗拉

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

所以將來應該要定好一個策略，以撚狗為主，啲狗一上曬裝即將集體後退，要有隊形咁集體後退，會唔會咁樣好啲？

始終見住有義士比人拉，我個心好痛可唔可以一見到對家一武裝上嚟就即刻有隊形咁走，之前圍中環海濱軍營嗰日明明好齊心，大叫一二一二咁走，以後可唔可以咁？我唔想再有人拉啦

加油

推推

Be humble!

Be Water, Be humble

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

[文宣呢] 同溫層陷阱！

Yea

用文明說服別人

有幸被訪，唔好鬧唔罷嘅人

Push

心要熱
頭要冷靜

示威者記住自身係文宣

無論如何都要對市民同街坊講對唔住, 講唔好意思